唔好講笑,刀劍神域首ADAMAS係本季最好聽既歌

LiSA

樓主識波
刀劍神域首ed都係最好聽既ed
藍井

op>ed

SAO音樂方面都係世界第一

粉絲game黎講都係世界一

大家都是sao的歌 不用分那麼細

你地啲兒登仔真係好垃圾
連駁人都唔敢駁淨係識得擺得個負皮

我知道你地心地裡都好鍾意刀劍神域呢套作品
只係覺得佢太紅太多人鍾意,如果唔反佢唔顯得自己有品味
但無論你地點反刀劍神域,都改變唔到佢D歌係優秀作品既事實

-.-

我好認同ching你既睇法

樓主好波 牙織世界第一 後生大波 唱歌又好聽

呢樣不能忍 阿姐首op比盡今季第二

Katharsis表示不服

Agree

LiSA 世界第一

周邊賺到錢 出歌都好D

lisa good hear！

Fighting Gold

岩岩想出post , 點知兩日前已人有人開

如果走音無氣係特色既，LiSA的確世界第一⋯⋯

katharsis 先係最好聽

應該得哥殺OP有得揮

唔識欣賞

我已經loop左幾千次

因為音樂先睇sao
唔係冇咩興趣

「何度だって 立ち上がって」呢句好撚正

中間果段rap？正

副歌尾4定尾5嗰句

本來講開ED我都想講番句JOJO世界第一
但係Freek'N You我真係唔識欣賞

katharsis最高粒音同シルシ一樣
ADAMAS

當jojo死架？

比人推返上黎

Shiny sword my diamond!

coffee soda

Shiny sword My diamond!
聽到洗腦

Amadeus >>>>> Adamas

啲鼓正到

今季第一

Shiny sword my diamond!!

arm

Shiny sword my diamond

邊首Amadeus先

咁多人吹奏我既

織部里沙宇宙第一
刀劍神域世界第一

想請問你下年仲黎唔黎香港

樓豬中肯

冇人識黃金神威OP2